杜奧巴都受過梅姐提攜？

瞓唔著係度碌維基睇故仔，由電影the gamble>黑手黨>山口組>和合圖>新義安>陳耀興，最後睇到梅姐梅芳，望望下被提攜藝人最後竟然有杜奧巴
想問係咪我孤陋寡聞唔知香港有個藝人叫杜奧巴？
定係邊位巴打咁大整惑

梅姐梅艷芳

言承旭呀

惡搞啦屌

開po前仲用5分幾鐘去google 香港藝人杜奧巴

當年梅姐去科特迪瓦拍樂施會既宣傳片，入左個村莊救濟。個村莊其中一家同梅姐拍片，即場俾左啲新衫仲俾左個足球小朋友。

個小朋友叫杜奧巴。

利申：鳩噏

聽日瞓醒，杜奧巴個名上面會多摩連奴個名
巴打你準備寫定梅姐點提攜過摩佬

杜奧巴 ，很想去捕捉他

尷尬癌發作

艾辛就可能有

佢負鳩你